有冇咩工係星期六日翻？

有冇巴絲知有啲咩工係星期六日翻又係可以即刻收現金？

有酒店

ptgf

雞